香港人冇「先手」，冇主動去贏既意志

以蘋果日報為例
人地告急左好耐
都冇人會自發搞d野諗下點幫蘋果日報
亦冇乜人會響應蘋果告急
要去到肥佬黎比人拉先出黎搶購贖罪券
捉棋要捉贏其中一樣關鍵因素就係搶去主導權（先手）
平時冇乜事就唔主動搞野
要出事先幫手
隻溫水蛙就黎比人煮熟

諗返要梁義士死左先有咁多人出黎遊行
So sad

得罪講句
香港人只會走先

呢個真，果陣柒婆已經話「暫緩」
唔係死左人，肯定50萬都冇

蘋果日報個例子，
仲要得一日有50萬銷量
之後即時落番10萬左右

唔通真係犧牲咩

冇？

行得前嘅人俾蘋果日報屈係鬼咋

蘋果仲要無恥到夠膽改呢張圖先好野

就算冇比蘋果屈
當時香港人都not very interested

原諒我直言,
上年可以搞到咁大獲, 唔係因為港人特別勁,
而係純粹對方不斷誤判同犯錯好多次 (梁生615自殺, 七一攻立會, 714新城市, 721元朗 係引爆既火柴)
加上國際大勢係中美鬥爭 先將香港推開依家既局面
但事實上大部份時間港人都係見步行步 見機行事

其實如果當初乜都唔理, 學689處理佔中既手法. 其實早已經不了了之

你呢句完全係共產黨歪理:
就算我唔獨栽，中國人都唔想要民主

你埋怨冇人幫蘋果，係因為你無視左蘋果打壓人嘅事實。最有行動力，最願意付岀果班人都憎蘋果

自己做嘅嘢自己承受返

第時黑警全面俾公安取代，你係咪又要岀黎話
「香港人」唔一早幫香港警察？